點樣幫隻貓減肥？

成日訓

h

放貓

追住佢 逼佢跑